男人係咪有錢就會仆街

一路都知老豆喺大陸有包二奶 仲有個幾歲嘅仔
啱啱聽我老母講 佢琴日仲揸住好大隻嘅戒指
係買俾個女人
老母話 仲買得戒指應該冇諗住同個女人完

我真係唔知點樣安慰老母安慰自己 個心好痛

你日日食大快活都想食下kfc啦，人之常情

無錢都可以好仆街，起碼你老豆而家有錢，你衣食無憂先

想試下自己有幾仆街

如果老豆一腳伸開我地都係咩都冇 一層樓都冇

男人有冇錢都係仆街

唔通咁就可以合理化？

你試下代入男人既情景：
俾幾百蚊，媽媽生住帶10條女入房，你好似皇帝咁樣逐一個睇，同你身邊啲朋友逐個點評，然後換下一轉，又十條後生靚女俾你揀。揀中一個，佢笑住過來同你傾偈差梅飲酒，玩一晚都係幾百蚊。加多一千扑多晚。咁開心都係小小錢，邊個試過可以返轉頭？

咁邊個代入我 我老母個情景？
三十幾年感情都可以傷害
男人咁樣好開心 好撚爽嘅時候
有冇諗過屋企人嘅感受

有錢唔一定仆街...冇錢都唔一定唔仆街...人品問題姐...

你老豆搵幾錢呀？

冇錢都仆街

咁你生性d孝順你呀媽咪得囉

唔好再諗條仆街喇 有時間就諗下點善後啦 兩個成年人

離婚分身家？

我自己都唔係好知 但每個月租樓都要俾5-6萬
小康之家掛

係兩個成年人就好 容易啲打算
我仲有兩個細佬 先讀緊小學
老母冇返工 靠哂老豆養
Touch wood講句 佢癲起上嚟四仔乸就瞓街
唉

中國優良傳統一向一夫多妻

見到你個post
( Show Blocked User - 人到中年冇乜用 )

係
但冇錢既男人 女人又唔鍾意 所以係女人自己犯賤

我想講真實情況10個男人起碼有5個去玩女，剩低係啲窮撚毒撚唔敢去。正常男人玩一晚就算，唔會沉船留情，你爸會長期包養一個女人，你媽要檢討下

哇，5-6萬，樓主屋企幾大？

同埋點解唔買樓？

咁你有無你老豆既把柄？
你條路想點行？
Say 離婚分身家，拎贍養費要點做？

依個環境放棄你阿媽，跟老豆穩陣
唔通一齊訓街咩。

喺出面個女人都有個仔 唔洗要我地都得

千幾呎 四房囉
買唔起呀 老母自己都好想買 起碼叫有層樓揸手

佢唔係叫雞包養 我估應該上去做嘢識到 個女人仲生咗個仔
唔想喺到講老母啲咩 佢係一個好女人 好媽媽
唔值得有咁嘅收場

你男定女呀

真絲

男人包二奶都係個老婆問題
先唔評論樓主阿媽點樣，鳩痕要溝第二個女人咪離婚再溝囉，一腳搭兩船同做人第三者嗰兩個先要檢討啦下話，仲要溝大陸女人生埋仔 遲早落埋香港團聚

你老母有冇份搵錢先
負責搵錢係大撚哂架

咪講咩做家務照顧小朋友
係要人做依啲我請個工人得啦

你同你老婆有冇為依個家庭單位提供過任何資源先

冇就收皮
鬼叫你老母人老珠黃冇哂性吸引力

你去溝嗰個二奶咪得囉 自己老母自己救

咁唯有答你 係呀，男人有錢就會仆街

男人有錢 d女圍住送上門嚟食 唔通唔食呀 都on撚鳩鳩

講個殘酷現實你聽丫 男人專一 都係得一個原因 係窮呀 屌你個閪

我個情況又冇去到你咁差 但係我唔知可以點做
你自己都要加油

唔係

呢位巴打講真話，各位絲打接受現實啦

出咁多錢養你地兩條無生產力既撚樣，
出去開心下你地仲要多多聲氣？
咁撚把炮既咪自己養掂自己囉，無生產力又要嘈嘈閉

老豆幾有錢？

係仆街鳩痕嘅話有冇錢都仆街架啦
聽過好多男人婚後就嫌屋企嗰件黃面婆，大條道理出走滾
大把廢中爛賭又包二奶，溝埋啲大陸妹呃身份證再一家團聚
樓主搵你老豆包二奶啲證據，勸你媽離婚分身家贍養費算啦。啲仔女跟返老母，跟老豆嘅話有大陸婆做後母實好慘

諗下d昆你老豆錢

小心二奶搶埋你老豆身家

到底個人有幾垃圾先會講唔做雞蟲就係窮毒？
雞蟲真係地底泥黎 搞到一身性病傳染人
仲要惡人先告狀標籤高質素過佢地既人

如果咁樣就可以大條道理出去滾嘅話
巴打第時條女帽你
希望你都可以睇得開

要仆街有錢冇錢都會仆街

佢啲資產我真係唔知，好耐之前睇過佢啲銀行信信用卡limit有80幾萬

拿拿林哄佢層樓加你名

仆街諗起之前有位巴打開過post類似都係咁 最後趕走咗個二奶

呢啲乜嘢價值觀嚟
垃圾

噶你老母咩 大陸仔

無

男人仆唔仆街 唔受有無錢影響
無錢既男人就唔仆街咩

冇得一概而論
本身人品係點
人與人之間相處成點
全部都好重要

女人戴男人綠帽咪一樣話到係男人既問題
仲衰添
個老豆肯交足家用咪算囉

唔想一夫一妻專一既 結婚前咪講明
個老豆包二奶 得 咁咪離婚囉
唔好拖住人地

條女搵到錢咪得囉
可惜大多數女人只想靠男人養

千幾呎月租5-6萬 邊區呀？

呢個post好撚多雞蟲

根據你地個邏輯
靚少少既女仔都大把狗公圍住 錢都唔洗比 唔係唔屌呀嘛？
十個女仔九個都比綠帽人戴 淨低一個係暗瘡肥婆
睇開啲啦男人 btw你條女比人屌 你地都要反省下

男人無錢都係咁仆街

叫樓主老母檢討或者幫條臭9解釋既人個腦係咪壞撚左
祝個啲人既另一半有幾多帽俾幾多帽佢帶 仲要其他人都合理化個行為

好撚慘連樓都冇埋 真係大仆街黎

邊撚到有人話男人戴帽男人問題呀

應該冇女肯要佢 講埋啲嘢咁撚傻9

祝你帶十世帽

你上面問點解包二奶係仆街
依家話要玩兩個老婆

你條女都比人屌緊玩得好開心

唔係
冇錢都係仆街黎

得 不過仆街囉淨係諗自己

咁女仔可以周街比人屌添 錢都唔洗比

符合返連登仔logic

根本不論原因男女出軌都仆街 喺連登女人派帽咪俾人鬧臭雞公廁，有幾可會話個男人。但呢度好多人反而講到係女人逼到男人出軌咁款

絲打多謝你 見到啲人咁樣話我老母我真係唔知點覆
真係嬲到喊
咩黃面婆 人老珠黃真係嬲到我手都震

仆街唔緊要，最怕無錢

加油 連登大把垃圾雞蟲 唔洗理佢地

乜你個世界得呢啲？

上面d垃圾都唔知乜撚野價值觀
話人阿媽人老珠黃合理化成件事
咁祝你快撚d老豆老母各自偷食梅毒染全家家破人亡

咪撚理d垃圾啦
分分鐘佢地就係二奶仔或者老母係大陸雞先有佢地

所以為咗防止畀仆街老豆陰到
你兩母子應該搵定晒仆街嘅出軌證據
忍唔到嘅就離婚
分咗仆街啲身家
反正佢都係攞嚟養個二奶
乾脆要嚟養自己同老母好過啦
況且忍得太耐好傷心傷身呀

沉船無得搞
除非你地喊哂口做場龍鳳戲睇佢會唔會心軟

你諗下係香港溝女相對地係難 辛苦
一嚟狗公多 d女自然吊高嚟賣 又會收你兵
女人係香港仲可以唔講道理 有部份男人唔知痴咗邊條線都認同 覺得係正常
食飯話aa又話肉酸
男人變心就係賤人 女人派帽就話deserve better
點撚玩?
終於有人帶佢去玩 只係比相對地少少錢 已經皇帝級享受 做咗廿幾三十年男人 先知道溝女玩女原來可以係咁簡單 咁順利
換係你 你心理都會即刻唔平行 問自己究竟邊樣先係真 最後自己都迷失埋

男人有錢就會身痕，唔敢講所有男人係咁，始終有男人會抵擋到誘惑，但十個男人九個忍唔到

諗吓呢個世界有錢嘅男人係可以好多嘢玩，鍾意嘅俾錢叫雞幾千蚊係大陸已經可以搵到個後生又靚嘅囡囡陪你過一晚，有錢有心有力可以晚晚都唔同女
再唔係鍾意家庭生活嘅可以包二奶，一樣唔流俾好多就有個後生女做你二奶，識個香港醫生金屋藏嬌最少三條女，

呢啲生活一個有錢嘅男人好難會選擇唔要，真係愛家庭嘅男人先會因為家庭而放棄

仔都有埋.
你屋企有冇男丁? 冇既話你同你呀媽真係諗定後路.
突然凍結佢資產, 申請離婚.

早排有個同事又係咁 同佢傾左好耐
希望樓主唔係我同事 因為佢媽勁傷心

分分鐘你老豆好多身家放喺唔知邊度無話過俾你地同你老母知
搵個律師傾下點分你老豆身家仲好啦

無錢都會仆街

係呀

包二奶正仆街

你老豆仆街左D
有錢出去玩係正常，不過玩到連二奶大過大婆就過份左少少囉

仆街無分貴賤
窮有窮仆街

呢個po再一次警惕啲女人唔好以為個男人會養個老婆一世
點都要自己有啲經濟能力 有咩事上黎大既唔食細都要食啦

呢啲嘢有邊個女人遇到會開心

噶你老母

唔好理啲膠人啦 呢啲擺明係呃dislike博存在感者 現實生活既人當佢地透明咪唯有上連登撩交打囉

下一步點做先係正經事

一，搵理由增加開銷
1. 要求老豆畀多啲家用
2. 話要讀master/海外留學
3. 老母想進修
4. 屋企舊 想裝修
5. 電器家俬舊 想換新
6. 老母生日想收禮物
7. 不如全家去歐洲玩

你要記住 你唔使嗰個錢 二奶會同你洗曬
從今以後千祈唔好同你老豆慳
趁有得攞 有咁多囉咁多

二，偷偷地對付個二奶同個細路
基本上大陸你畀得起錢 做咩都得 ( 自己諗）

不過唔講真係唔知世界咁多。。
不過上面果d 9up唔洗理太多
反而係要你媽/你 要拎返d實在既野

我覺一個咁唔理性男人已經唔知自己會想點

最起碼要有足夠經濟for 你and mun同細佬

係你老豆仆街姐

5~6萬租樓點會冇錢買樓
唔買租值5~6萬嘅樓，買租。值3~4萬嘅樓一定夠啦

不過青梅竹馬 唔多唔省仲有感親 有冇得試下傾？

責任心問題
不過我係英國讀書啲同學大家都叫有啲錢
好都老豆老母都離左婚
冇離婚嗰堆 包括我
老豆老母返工忙
唔係成日見到對方 可能好啲

其實無錢都仆街

你父母識咗50年但係你細佬先小學 你呀媽小學就同你爸拍拖？ 唔係點生個10歲既仔 好少女人50歲仲生到仔

人有資源 就會開多條line

升官發財死老婆

仆街d都有，
偷仔女錢去包2奶

你上面又話要玩兩個老婆 依家就話 你可以走架
你搞返掂你啲邏輯先啦

點會乜都無呀，呢度係香港，離婚對女人一定係無蝕底

喂樓主而家係玩到上晒身果隻wo
唔上身話知你晚晚唔同女

岩解決個問題最實際

點解你覺得你老豆一定要買個大單位俾你地全家住咁偉大 你唔俾佢出面買咗幾層樓收租或者買咗唔知幾多手股票收息咩 連你媽都睇唔透既男人你又覺得自己睇得透你老豆

做生意？

其實你知唔知你老豆好要面 有時候點都會頂硬上

5-6萬交租都話冇錢買樓

如果你老豆未到30發左達 佢玩到唔想玩先生你出黎
如果生完你先發達 咁佢係未玩夠,覺得自己係有錢人
生活應該多姿多彩 搵個後生既黎屌

BTW : 樓主 我都同情你既感受 加油

當你老母係雞定係快餐？

咁樣已經唔算小康

升職發達死老婆

大把人6個人住2-300呎居屋
要求唔好太高咪買得起羅
不過講番正題，既然佢有俾錢養家，有負番基本經濟責任，而唔係無理你地，
咁真係純粹睇你老母想唔想離婚，分佢一份錢走人，再搵第二春啦

你老豆就精啦 有錢收收埋埋 有能力買樓 反而去租 好明顯有預謀 你地依家根本冇任何機會反抗 就算反抗 你地都係咩都冇 佢隨時可以將筆錢調走 自己諗啦

自古男人都係咁
有能力既更加係咁
冇能力既只係迫於甘心係咁
有能力又專一既老老實實好難搵
上至李嘉誠，下至街邊r春袋捉棋呀伯
都一樣

其實掉轉女人都可以一樣係咁
只要有能力有事業有錢
如果大家傾好唔介意2奶
好似鄧兆尊咁 其實冇問題

支爆緊，你老豆好快冇錢包二奶

閹撚左你老豆，切左佢條撚就得啦

照你咁講 你呀媽應該都係做雞比男人中出完先生你條雞蟲出黎啦

你認為樓主有議價能力咩?
係無啊

老豆聽到之後：你都戇撚鳩 去食屎啦咁撚多要求

女人好鐘意搵d bad boy playboy結婚

其實呢個狀況都維持咗好幾年

咁就要睇邊個養邊個啦
如果無能到要條女養，佢俾帽我都心甘命抵

無錯。
唔洗幫你老豆慳，大陸個女人拎錢毫不手軟。
分分鐘係大陸買哂樓比人揸手
你地正室就租樓

我老豆都係
唯一分別係我阿媽唔知

我屋企算係中產家庭，老豆係擔屎都唔偷食嗰類人，佢同我阿媽係初戀，之後結埋婚，雖然佢地成日鬧交，但次次都係老豆氹番阿媽。放工就成日打返黎問阿媽食唔食野，食就買埋佢嗰份。
結論:呢個世界咩人都有㗎啦，睇你遇到咩人姐。

你就係個野仔？

關有錢咩事

你老豆有錢又仆街 應該盡力幫佢洗錢
不過唔係買物質，而係裝備自己

他朝一日有能力就食佢副身家，踢佢去老人院